到底仲可以喺邊到搵阿信屋果隻紫菜碎

隻燒烤味真係好好食
阿信屋愈做愈垃圾都算啦
點撚解會無左呢隻賣
愈好賣佢愈唔賣 是咪有病
有無巴絲知道香港邊到有得賣

知音人

同小老板有乜分別？

小老母好食啲囉

咁到底去邊到買到

小老母都無燒烤味

最香係啲芝麻

海鮮味味同海鮮味有咩分別？

韓國舖仔應該有

搵左好耐

我搵到條淘寶link, 就黎忍唔住試上佢架啦

突發！！！岩岩喺759見到有返！！！但係無bbq味